曱甴娶隻武漢肺炎雞單野冇晒聲氣

有合理懷疑真係中左,唔敢公布驚影響軍心

死左都唔敢公布啦

雞係用黎玩
唔係用黎娶

死咗點出聲

學晒中國：沒事兒

沒事兒 沒事兒 黨會保佑你的